[台慶大電影] <火星任務> 討論區

開左先
呢套戲我覺得好正
討論下

但係撞晒今晚倫敦打比呢～～～

WFC呢D

媽唇

推

9點半明豬台?

火星上種薯仔自救

記得有中國航天局介入幫手拯救麥迪文
有個無線老演員客串航天局局長

高雄

麥迪文去埋Asgard演洛基添呀

開波

唔記得左重有bucky

又係有Jessica Chastain

中女黎講勁好J

仲有Luis

一開電視已經有條友中碎片唔見咗
之前講咗d咩

結局比湯漢斯救返呀

就係講有條友中碎片唔見左囉

我都miss咗開頭

開頭就係火星小隊的日常, 你冇miss到d咩野

講佢地喺火星挖沙

火星版劫後重生

跟著有大風景 要走人

唔該哂
第一次睇

好撚痛

好痛呀屌

睇唔明做緊咩

痴撚線 bam

睇到我個肚都好似痛痛地

用釘書機釘傷口 好似係

自己幫自己做手術

屌第一次睇
同Interstellar 咁撚似既

邊忽似

wilson！！！

好睇過Interstellar好多(個人意見)

都係有Jessica, Matt

劫後餘生 高資源外星版

之後sd信號厄人黎,偷人地太空船,最後架船自爆死

薯仔

如果唔係植物學家就大鑊了

Cut左玩火果段既

好似話nasa請個作者番黎做研究

Dr mann

個演員好似

未玩

上個陣同鐘意的女仔睇
而家一個睇

上個陣同鐘意的女仔睇
而家3個睇

屋企人啊？

爸爸

D細路入場可唔可以咪撚嘈生晒

I am a rockstar!

呀黃

WONG

淨係食薯仔唔會營養不良既咩

爆炸未姐

睇落去就知

唔知有無睇漏
邊個send個坐標畀條女???

呢套好睇!

咩都識玩曬

Fucking Matt Damon

個黑人總監 好似係
本身諗住偷偷地睇下 點知有料到

係咪指錯邊

係

其實點解可以靠部replica連到火星部機

最絕望既先至開始

Language!

高科技cast away

個香港演員岀左未

Mordo 加 wong

一見到Michael Pena就feel到個陣喜感

唔關部野事，都要條友整返好d天線，先連接到地球

仲有Bucky

JC

好多拍過marvel嘅人

Luis呢

仆街了

都估有事

Duct tape

oh,yeah

無喇d薯仔

d薯仔

早兩日因航比人屌用膠紙痴機頭

做咩無啦啦搞成咁

凍死哂

Cut左好多細節位

乜都無晒

好絕望

當年喺戲院睇
呢段係最 sad

個非指揮官女太空人好正，帶佢上太空係唔係想太空 bb

垃圾筒

Donald Glover

頭先個黑人係咪spiderman入面個個

唔可以送D食物上去先咩

而家咪做緊

而家咪送緊囉

咩藥?

you are running out of time

四眼妹叫咩名

仆街 乜鳩都無哂

完

又會咁邪

點解要lock the door

有原因, 個印度仔計到, 不過太遲

點解唔再種過？

因為佢地冇做測試就升空 會畀人屌

係咪唔夠肥料？
話啲細菌冇晒

好似土壤問題

其他人要留低
Directer 第一個轉身走🤔🤔🤔

無晒必須的微生物，死左就無

個溫室都散哂，種子凍死或吹走就不能再種植了

發射一次要幾錢呀 唔做足程序會畀人屌到化

咁一開始點解有?

一開始未用屎同尿做底床

用隊友留低既屎

印度仔計到一個最短距離，好似唔關支火箭事

director 去辭職

自己屙個d屎都無？

唔關事，真實情況出左事，都要lock the door
之後就開始研究出事原因

以前挑戰者號出事都係咁，
有興趣可以睇睇wiki

強國出場 ~

出現了

呢段支那scene小說本身有冇?

奶共？

For the sake of the argument 直譯

中國再次拯救全世界

愛隆

原著有

個中國阿伯好熟，好似好耐前拍亞視和無線的劇，依家都無出現了

係 做開古裝

唔係拯救世界，拯救麥迪文姐
今年年初麥迪文為表謝意拍返長城幫手打怪獸

高雄 呀

一齊死

最好笑係Sean Bean都係度

今年年初的長城 麥迪文拍成點

bad, it's very bad~~

有仔女既最慘

個個都話好又唔好意思話唔去咁衰仔

成班nasa友喺到講魔戒 個pr聽唔明

Intastella

岩岩冇睇清楚.plan A 同 B係咩.
淨係聽到B係要班CREW拎補給去救佢

無線果個演員

而家個首bgm咩名

国家航天局有份射上天就無事
Nasa射上天就出事
中資掟左幾多錢？

中國人太強大了
要不是中國人照顧你們

之前睇呢一幕幾驚佢好似interstellar咁爆炸

個男太空人係咪winter soldier

係佢地之前已經準備要射個咩太陽神

david bowie
Starman

係 bucky

後面見到條j

Nasa跳哂檢測程序喎

呢個景邊度拍定綠幕？

車頂個氣球有咩用

美國大峽谷我估係掛

Max mad fury road 就係澳洲拍的

頭先goolge 喺約旦拍

點解中國既太空總署個畫面特別柒...

Arizona

呢套野當年用左7億拍,最終票房超過44億港元,攞左33個獎

因為就算係真既都好柒

Ridley scott

個part真係係中國拍,可能d煙塵太大

我覺得還可以喇

入正題,開始拆野

拆哂佢

點解佢可以搬得郁飛船個頂

食埋最後一餐

敗筆，食咁少野仲咁肥

係囉
個頂唔係400kg架咩

火星/地球引力差?

火星地心吸力無咁勁
好似係

瘦左好多

壞血病?

比起開始時好似瘦左,有冇睇錯

頭先影屎忽都瘦曬啦

3日食一餐喎

得豆同薯仔食

引力

日日做比件suit磨損, 空氣又乾燥連皮膚都乾埋

麥迪文專登去減肥

計哂數 食最低carbohydrate
應該唔會瘦 好似係

全球集氣！把他帶回家！

日日食傻仔同乾糧咋

仲有架車保暖果舊輻射射住呢~

呢套如果由湯漢斯做應該會更正

應該得返百六KG左右

唔會死啫
點會唔會瘦

化學家痴撚線

頭都暈埋

之前又話地球同火星訊息傳輸要半個鐘 所以要靠自己行動 點解依家又溝通到既

死亡flag之吻 好彩唔係睇緊日本動畫

bugs

冇溝通喎 nasa係聽緊12分鐘前嘅直播

你見到地球有人落柯打？

屌

係太空船裡面飛黎飛去好型

你以為直播一定係REAL TIME

頭先有一幕出咗去裝炸彈 其實真實情況係咪真係咁好似兒嬉左d 一條繩都冇綁住 咁樣飄過去

睇到好緊張

單純接收緊廿幾分鐘前既訊息啫 邊係bugs

電影效果當真

又好似係 自膠左

呢套戲d 演員有d interstellar 又有

戲院睇以為bucky會收皮

matt damon 做仆街仔

明白 佢cut到好似即時傳輸咁
我地自